想留長頭髮有咩要留意？

想扎馬尾

唔好剪頭髮

唔好中途放棄
過程好辛苦

有幾辛苦？

唔嗲唔吊噉 又冇短嘅清爽又冇長嘅瀟灑

去到膊頭好樣衰 頭髮日日都"曉"起
我而家就係到呢個位
出街要扎起 好想剪返bob頭

講中我心聲

戴假髮算啦

靚唔靚仔

一般樣

香港留好辛苦

利申：留過兩年，已剪

唔長唔短果陣最辛苦

（利申：男，留過馬尾到背脊

留意髮尾夠唔夠營養
唔夠唔好勉強留，只會變乾草

剪泡菜平陰頭 女女至愛

柒

首先你要有頭髮

真係決定留就要有恆心堅持落去

光頭仔

唔知有冇恆心
不過唔使太長
扎起少少武士頭咁就夠

垃圾袋頭？

差唔多喇

或者長啲呢種

好難想像